大陸youtuber推廣粵語文化

好心香港d youtuber拍多d呢d片
推廣俾全世界知香港人既母語
唔好比支那語打壓
Btw香港人既廣東話真係一聽就聽得出
好聽過d廣州仔好多

毒撚開post冇人理

呢8個人安好嗎

簡體字
影響觀感

1號啲口音勁香港
到底佢係廣州定香港人

好似係香港做野